葵芳既要做好準備 裹面班狗等緊支援

唔好係到尻企 裹面班狗上緊裝備 等緊其他分區支援 出到黎會暴打 留既做足準備應對

隔離po有手足話麗景嚟緊

推

荃灣 青衣 長沙灣 深水埗都黎緊
去發夢還發夢 咪企係到叫兩下口號發白日夢企係到